搭巴士真係好逼

成班廢老廢中冇嘢做就搭巴士 一個個都唔睇地下 就周圍踏 又要踏中我條腳 啱啱仲有廢老係咁放屁 真係逼到仆街